有圖 慎入 帶隻狗去剪毛後發現受傷

今日帶隻poodle去大圍樂x寵物剪毛，接返佢返到屋企之後發現剪損左
有無手足有類似經驗，可以點做？
利申，傷口已消毒

咁都唔開名

又係x高 之前已經有新聞話出事 剪修隻狗
無經驗幫唔到樓主 希望狗狗快啲好

自己屋企剪啦下次
告佢唔入 只可以唱衰佢

岩岩去返間野理性，佢話啲毛鏟得太貼，然後隻狗自己奶損

佢搵個剪毛師傅落泥，一落泥原來係個南亞裔，溝通唔到，都唔知有無身分證

搞大佢喇 南亞狗都剪得

我隻狗之前都係咁
試吓用噴霧膠布幫佢止血

我果隻俾成個禮拜先好返晒可以落街